（類比法)政府宣布暫緩修例?=陳冠希講無限期退出娛樂圈

唔係想抽陳冠希水
但係政府宣布暫緩修例
同當初陳冠希講無限期退出娛樂圈有咩分別?

大家發揮下創意
可以點用類比法

共匪一向信奉 邊談邊打 策略,應該會趁平靜時部署強硬警力

呢個post唔係講政治
係希望大家可以激發大家嘅創意
與此同時學習類比發嘅使用

好想向大家學習 類比法嘅有趣使用方法

(無限)期退出娛樂圈

冇人同我分享創意

林鄭當年話唔會參選特首，最後咪又去咗選。